{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103237",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "주마등술집"
    },
    "text": "「走馬灯居酒屋 \\n\nソウル瑞草区良才洞80-14\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~04:00詳しく見る、年中無休、20席/部屋:部屋なし、ほのかな雰囲気が迎えてくれる室内屋台「走馬灯居酒屋」学校の雰囲気のようなインテリアになっており、社長と職員たちのお客さんに気楽に接してくれて面白い。 おつまみの値段も高くないし、味もいいし、雰囲気もいい。 あちこちに面白い小物があって目も楽しませてくれる。 深まる夜に知人たちと一緒にここを訪れてみるのはどうだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "この居酒屋の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区良才洞80-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から04:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "20席あります。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありませんが、ほのかな雰囲気が迎えてくれる室内屋台です。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "学校の雰囲気のようなインテリアで、ほのかな雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の料理の値段は高いですか？",
            "answer": "おつまみの値段は高くなく、リーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の料理の味はどうですか？",
            "answer": "味はとても美味しく、お客さんに喜ばれています。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "雰囲気も良く、あちこちに面白い小物があり、目も楽しませてくれます。"
        },
        {
            "question": "この居酒屋は友人との集まりにおすすめですか？",
            "answer": "はい、知人たちと一緒にここを訪れるのは楽しいでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 314
    }
}